前總統Trump擬自設社交平台 兩個月後面世！！！！

自從1月6日美國國會暴動後，美國前總統特朗普(Donald Trump)就被Twitter完全「封殺」。據特朗普的一位高級顧問說，他將通過創立自己的社交平台（his own platform），在不久的將來重回社交媒體。

曾擔任特朗普2020年競選發言人的Jason Miller向傳媒表示，特朗普將在未來兩到三個月內，通過自己的新平台，重新進入社交媒體領域，而該平台會「將遊戲徹底重新定義」（completely redefine the game） 。他預計特朗普創立的新平台將擁有數千萬用戶。

支那01唔貼link

爸爸返嚟了 侵侵

push

twitter, fb drop to zero

佢用邊舊雲先 陣間比人封埋

侵侵

連登已死？侵侵post都推唔郁？我地愛侵力去晒邊

自己整

all talk, yes action

not talk, all action

全部都要down

用完即棄，侵侵已成condom

bruce wayne： I bought the bank

將佢變成美版連登

我實做第一批用戶

愛侵力

跟隊

推

公海，非巴拿馬註冊

連登server搬埋過去啦

救樓主老母

配圖：

大力啲推
推
推

勁

TRUMP TRUMP 記得到時+我

過氣老人擦存在感

待登唔貼支那01

課金
課金
課金
課金

之後啲人就會用住Facebook 話轉會

推到上報為止

Trump Cloud

pish

正

上市上市

但上唔到ios同android平台都難普及化

Goodest English

你講到好似去靠害咁

下一步就係出智能電話

好掛住佢

Push

Trump Book

一定支持侵侵

陳雲

之前連登有個巴位整左條片講 trump同mj 以前勁frd
勁好睇
Trump之前咁撐mj同佢咁frd已經知佢唔係歧視
d左膠真係痴撚線

mj 係白人唔計

我侵
支持支持

一有即開

同當年高登——》連登一樣

用browser 都好夠

全力支持

我愛侵侵
侵侵萬歲

仲可以自己起server
但Big Tech Tyranny嘅App store都唔畀佢個app上架 點搞?
好似Gab咁用webapp 始終唔順

大豆侵濫簽行政命令係極右法西斯白人至上主義者，史上最貪腐總統

真心可以支持

Android可以整apk自己裝
但ios就無

ios有樣嘢叫AltStore 但有少少麻煩